「連登公投」一句講哂，留定撤

留
撤

又黎 咪撚搞啦

關連登咩事

投你老母

投你老母 響度嘆冷氣就唔好出9 post啦 比在場義士自己判斷

由佢地決定

又做公投，你一定未比人屌過

關連登鬼事咩
現場人決定！

我哋無資格出聲
留唔留係現場巴絲決定 無論如何我都會支持

交比現場決定啦屌你老母

負評你個公投

投 你 老 毋 ！

我dllm

現場決定

棄票

依家唔係有好多記者嘅，即刻開記招，全球直播你哋佔領立法會嘅目的係乜嘢，講清楚你哋嘅訴求以及佔領立法會嘅原因，例如三次遊行政府都唔聽市民嘅意見，所以示威者決定佔領立法會，以此迫政府立即回應示威者嘅訴求。而唔係淨係破壞

咪撚投

現場決定 關你鳩事

鍵盤制？

投你老母咩

投你老母 收皮啦

睇住live真係已經走左大半人
點講都要叫入面D人走

dllm點解樓主個名係我個網名

Del post 啦仆街

開記招，開唔切就即刻一哄而散

無嚮現場嘅人無資格決定
尊重每位義士選擇

投你老母咩 關你撚事

公你老母咩，現場人士自己識唸架啦
唔洗係地幫佢地決定啊
垃圾po

唔喺現場投咩

絕對尊重前線手足決定
請唔好再搞公投

記住！！！
鍵盤戰士
只宜客觀陳述事實
不宜主觀妄下判斷

現場決定
Block

條命係佢地既，當然係由佢地自己決定

現場情況，現場決定
鍵盤戰士不得𪘲牙聳䚗

公你老母 投你老母

由個post 沉 block左樓主

關你撚事

爭d㩒錯負評

你去現場投啦

投你老母 關你撚事

現場決定呀

一定專登 投你老母

投你老母呀 現場決定呀 重要柒幾多次?

咪撚上網指點江山啦收皮啦